喺邊個moment你發覺cyberpunk不似預期

完咗序章諗住出嚟當gta鳩玩嘅嗰陣
發覺成個城市好冇生氣

周街打gig發覺全部都係重覆無故事既支線果陣

整人嗰陣

睇返trailer先發覺咁大分別

同人講嘢嘅時侯 啲人不斷重複同一句對白
而家睇返先知RDR2有幾勁 打完招呼後都仍然會有唔同對白出嚟

整人要啱Asian口味都係等mod啦
佢啲黑色唇膏

唔係口味咁簡單，係可以揀嘅嘢比想像中少

我自己就無追到好貼啲trailer/新聞嘅，但肯定隻驚出之前都聽唔少人講話到時整人都整幾個鐘/自由度好大之類，但出到嚟高矮肥瘦都無得轉，根本就唔係真係咁仔細同自由度大，條j幾長有無毛你又走去整，根本就係攞嚟做gimmick引人注意多過想自由度高啲

都唔講條j除咗bug穿圖嗰陣有咩時候用得着，換衫都要專登露條j出嚟都唔知對隻驚有咩正面影響

利申定唔係道德撚唔准加色情嘢，只係呢隻驚加得好俗同嘩眾取寵

啲option仲少過十幾年前fallout 4

第一次做Johnny上台唱歌中bug嗰到

完左序章 開始第二個任務之後
遊戲節奏感覺上已經好唔同
個種情報量同同劇情嘅緊密度直頭好似第二隻game 咁

Minecraft人

搵雞叫發覺成個成得一隻雞

johnny出場之後

我以為係效果

agger

冇撚哂trailer 啲野
冇得剪頭髮

d人對波太細

兩隻

淨係當GTA咁玩依點已經係錯咗，依隻唔係GTA 2077，你唔應該跟風買。

諗住好似GTA 咁殺路人搶車嗰陣

咁我就係預期佢可以有好似gta咁嘅open world，宜家發覺冇，咪不似預期囉
btw,我半年前已經pre-order咗，兩年前砌機嗰陣已經係為cyberpunk砌

出game再入game較返中文果陣

啲任務整到mmorpg咁無聊

難怪嘅，佢宣傳吹得太大，講到好似GTA咁，令唔少人誤會咗。
可能我玩過哂witcher 1-3，本身對佢整open world無特別大嘅期望，所以我覺得cyberpunk嘅任務同劇情故事設計上，都保持到witcher嘅水準。

Total有6隻
2隻係主線任務嘅雞
2隻企街
2隻響樓上club